女神把聲好甜

人靚聲甜

有冇人都試過聽聲聽到扯

有 聽佢講野把聲已經想像到佢係床上邊點樣比我屌到瘋狂淫叫

真
你女神叫床把聲真係好甜

唔准你侮辱我女神
女神係我嘅
女神剩係叫俾我聽

你未夠班
女神係我嘅

你女神把聲ok 啦 不過好淫就真嘅